做毒撚得罪你地？

首先 係連登講做毒撚預左比大家負皮。

我唔係鼓吹備毒撚呢種風氣 只不過想就啱啱做野時受到不禮貌對待有感而發開個po。

話說我做毒撚需要進出商廈住宅，
平時入住宅做野需要保安開門然後登記。

咁啱啱保安去左廁所，然後我就諗住等人開門入去涼下冷氣等佢返黎啦。
然後個有個住客開左門》對眼掃瞄哂我全身〉望到我著住件動漫T,拎住個finger 即刻轉左個勁鄙視既眼神望住我，講左句：你邊位呀？
我就回應：我係xxxx....
Feel到佢真係當我做賊咁，最後個保安返左黎就沒然後了。

我平時冇著動漫T都遇過呢種問題。
但今日洗完，加上天氣太濕熱就著咗，公司無指引話唔俾著/要著動漫T，亦知道我有唔著普通T-shirt 方便開工嘅習慣。

我想講做毒撚唔等於壞人，我唔會講d咩去美化/合理化成件事，只係想大家比小小尊重，我只不過係一個普通打工仔。

Is

高質

我有十隻fingers

樓主 我都係毒撚 但係我算人見人愛嗰隻
同埋都試過俾女溝 不過唔怕老實講 全部都係豬扒

毒撚就收皮啦